美帝為首十國聯軍海上聯合軍事演習上線喇

【世界最大の海上軍事演習】リムパック(RIMPAC)2020/米軍･自衛隊など世界各国の艦艇が集結！(エセックス･いせ･あしがら…)

由2020年8月17日至31日於夏威夷舉行的海上軍事演習，參與國家包括：美、日、澳、加、法、紐、韓、菲、星、文箂共十國

以下列出所有參與的艦隻

・日本
いせ (護衛艦) JS Ise (DDH-182)
あしがら (護衛艦) JS Ashigara (DDG-178)

美國（アメリカ）

エセックス (強襲揚陸艦) USS Essex (LHD-2)
レイク・エリー (巡洋艦) USS Lake Erie (CG-70)
チャン・フー (駆逐艦) USS Chung-Hoon (DDG-93)
デューイ (駆逐艦) USS Dewey (DDG-105)
ジェファーソンシティ (潜水艦) USS Jefferson City (SSN-759)
マンロー (警備艦) USCGC Munro (WMSL-755)
ヘンリー・J・カイザー (補給艦) USNS Henry J. Kaiser (T-AO-187)
スー (曳航船) USNS Sioux (T-ATF-171)

澳洲（オーストラリア）

ホバート (駆逐艦) HMAS Hobart (DDG-39)
アルンタ (フリゲート艦) HMAS Arunta (FFH-151)
スチュアート (フリゲート艦) HMAS Stuart (FFH-153)
シリウス (補給艦) HMAS Sirius (O-266)

德國肥婆
係咪演習既假想敵

做乜唔踢韓國出去？

英國呢？

汶萊/婆羅乃/婆羅洲/浡泥國・ブルネイ
ダルエーサン (哨戒艦) KDB Darulehsan (OPV-07)

冇英國

加拿大（カナダ）

レジャイナ (フリゲート艦) HMCS Regina (FFH-334)
ウィニペグ (フリゲート艦) HMCS Winnipeg (FFH-338)

法國（フランス）

ブーゲンビル (哨戒艦) Bougainville (A-622)

英國死撚左邊

紐西蘭（ニュージーランド）

マナワヌイ (支援艦) HMNZS Manawanui (A-09)

韓國

ソエ・リュ・ソンニョン (駆逐艦) ROKS Seoae Ryu Seong-ryong (DDG-993)
チュンムゴン・イ・スンシン (駆逐艦) ROKS Chungmugong Yi Sun-sin (DDH-975)

菲律賓（フィリピン）
ホセ・リサール (フリゲート艦) BRP Jose Rizal (FF-150)

星加玻（シンガポール）

シュープリーム (フリゲート艦) RSS Supreme (73)

等美國大選完先take side

用日文打出黎即刻型咗好多

留意番，以往RIMPAC可以多達26國參與。2020年共邀請了25個國家參與，但係因為肺炎疫情關係，最終只有10個國家答應參與。同時，演習規模也大輻度減少，只剩下 at-sea-only events。

Rim of the Pacific Exercise，縮寫RIMPAC

黎多次Gulf War
支那版

台灣呢

日本翻譯啲名好似有型好多

無份

好似打機戰啲名

盟友嚟

今年武肺搞到縮哂水

因為肺炎所以唔參加

係囉
仲要得番海上演習
無晒軍事人員交流同兩棲登陸演習

應該唔關事
實際上英國已經歸咗邊

夠中二

強襲揚陸艦 齋睇我仲以為係咁

日本都可以參加

我估美國開打第一波一定係大家互相飛彈流

東風飛彈的數量足夠嗎？

汶萊 估唔到

留名等睇習總點樣打哂佢地

Gundam US

即刻有種Gundam feel

本身木馬號個設定就似係強襲登陸艦

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

日本一向都有

係 之前已經講到明
2021年1月會派以最新航母HMS Queen Elizabeth為首嘅航母群嚟太平洋
一樣係用F-35 準備同美軍 海上自衛隊搞軍演

唔一定

要睇下係普通擦搶走火定係東風21攻擊航武戰鬥群
外界主流意見估係前者

英國其實好難在亞太部署軍艦
QE2至今戰力未齊全
6隻DD妥善率極低

如果用東風，共軍只有一次使用機會

慈禧太后.gif

有啲意外又唔太意外
南海佢都有份

未加 台灣，英國都已十國🤤🤤🤤

啊....j出血了

死撚開啦星加坡

去左新加坡做準備

聲勢好浩大

屌佢老尾！我哋偉大嘅祖國有東風導彈，射一下滅一隻艦，驚佢老鼠

型到核爆

冇越南我就覺得奇怪

中國(中国)
遼寧船(燒煤級航空母艦)遼寧艦(16)

呢隻係貨船

嚟緊台灣都會參與

ID50931 愛爾蘭共和軍公然侮辱死者陳彥琳 為連登五毛 各位請block避免被帶向

仲差台

台灣嗰啲𠯆大自衛，都唔知算唔算演習

一隻咋

理論上一支東風21可以掛好多粒核彈頭，唔止滅一隻啦

講明兩隻航母係做談判桌
唔參與戰爭

星：我係美國盟友，我都有F-35

唔夠咪掟啲生果呀電話呀蛋呀過去囉
反正中国的東西會爆炸
我国洗撚你擔心

星加坡官方只會把口奶共

下年度

美國國會早前通過《2021財政年度國防授權法》（2021 NDAA）條文，條文中要求美國行政部門，邀請台灣參與環太平洋（RIMPAC）軍演。

fyi
汶萊bno要visa, 廁板唔洗

點解唔係台海

HMS Cornwallis？

文箂都有

我意思係呢幾個月台灣都活喺生死存亡的邊緣，日日都要自衛，唔知佢等唔等到聯合軍演嗰日

搵海盜船射刀叉

台海嗰啲叫打仗，唔係演習

坡狗一邊叫美國唔好搞咁多 自己又一齊演習
2頭蟲好撚嘔心

李顯龍：東盟各國都唔希望有朝一日需要在中美兩個大國之間選邊站

31號就完啦，習總仲唔趁依幾日十國仲齊腳
一網打盡哂佢地

垃圾國家都有份，係咪搞錯左啲咩

泡菜仔就行撚開啦
擺左擺右

點解冇馬來西亞同越南

韓菲究竟企邊面架

其實我真係唔信支那會出手先
就算美國航空母艦游過台海，游埋維多利亞港。支那最多咪封鎖消息。
義和團出現咪走去維穩囉。維穩仲可以保住自身利益。出手先就準備上絞刑台。

好嬲、好嬲、好嬲、好嬲、好嬲、好嬲、好撚嬲..............呀

坡狗連戰艦都有

一堆大支那膠話香港冇條件獨立

坡猴

好似衣1一2日完，最後美國會攞隻貨船俾各國用實彈炸沉佢，唔知有冇現場轉播最後一幕

其實洗咩擔心咁多 十國裡面夠無印度 以色列 但係佢地會企邊一邊大家心照啦

唔係退役巡防艦之類物體咩？

賓仔國果隻新船係韓國船黎， 全國唯一一隻射到導彈嘅船仔

反而法國果隻真係體育精神feel參與， 行得又慢又冇武裝嘅巡邏船仔....衰過佢以前成日黎香港果架花級

睇到我濕晒